（我無嘢講）Magicka 2 係幾好玩

有無人知遊戲入面講o既係咩外語？

有無人知遊戲入面d NPC講o既係咩外語？

1好玩好多

唔清楚，不過聽佢地講火星文啲語氣笑到碌地

1有兩招有咩怪都所向無敵
QFASS+右鍵
QEFAS+SHIFT+左鍵

同親FD玩都係放一堆地雷出黎炸死大家

單機仲易打

咁內容邊個多d??